如果你CE/AL/DSE英文攞U，你怎樣辦？

如果你CE/AL/DSE英文攞U，你怎樣辦？

自裁。

讀毅進 做狗 成為社會垃圾